# Veit.Abra.Model.Inventoryoverplus
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**ResponsibleUserID** | **string** | Zodpovědná osoba; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**ResponsibleRoleID** | **string** | Zodpovědná role; ID objektu Role [persistentní položka] | [optional] 
**PMStateID** | **string** | Procesní stav; ID objektu Procesní stav [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Inventoryoverplusrow&gt;**](Inventoryoverplusrow.md) | Řádky; kolekce BO Inventární přebytek - řádek [nepersistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**DocUUID** | **string** | UUID dokladu pro importy [persistentní položka] | [optional] 
**AccPresetDefID** | **string** | Předkontace; ID objektu Účetní předkontace [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**AccDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum účt. [persistentní položka] | [optional] 
**AccDocQueueID** | **string** | Účetní řada; ID objektu Účetní řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**AccountingType** | **int?** | Jak účtovat | [optional] 
**IsAccounted** | **bool?** | Účtováno | [optional] 
**Dirty** | **bool?** | Zakázané přepočítání [persistentní položka] | [optional] 
**CountryID** | **string** | Země; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**CurrencyID** | **string** | Měna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**CurrRate** | **double?** | Kurz měny [persistentní položka] | [optional] 
**RefCurrRate** | **double?** | Kurz vztažný [persistentní položka] | [optional] 
**Coef** | **int?** | Koeficient [persistentní položka] | [optional] 
**LocalCoef** | **int?** | Lokální koeficient [persistentní položka] | [optional] 
**ZoneID** | **string** | Zóna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**LocalZoneID** | **string** | Lokální zóna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**RefCurrencyID** | **string** | Ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**LocalRefCurrencyID** | **string** | Lok.ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**CurrRateInfo** | **string** | Kurz měny textově | [optional] 
**DocumentType** | **string** | Typ dokladu [persistentní položka] | [optional] 
**RDocumentType** | **string** | Typ vazebního dokladu [persistentní položka] | [optional] 
**MasterDocCLSID** | **string** | Třída nadřízeného dokladu [persistentní položka] | [optional] 
**RDocumentID** | **string** | Vazební doklad; ID objektu Dokument [persistentní položka] | [optional] 
**MasterDocumentID** | **string** | Nadřízený doklad; ID objektu Dokument [persistentní položka] | [optional] 
**AddressID** | **string** | Vlastní adresa; ID objektu Adresa [persistentní položka] | [optional] 
**RowCount** | **int?** | Počet řádků | [optional] 
**ClosedRowCount** | **int?** | Počet uzavřených řádků | [optional] 
**Amount** | **double?** | Částka | [optional] 
**LocalAmount** | **double?** | Lokální částka | [optional] 
**Closed** | **bool?** | Uzavřen | [optional] 
**Weight** | **double?** | Celk.hmot. | [optional] 
**Capacity** | **double?** | Celk.obj. | [optional] 
**WeightUnit** | **int?** | Jedn.celk.hm. | [optional] 
**CapacityUnit** | **int?** | Jedn.celk.obj. | [optional] 
**Options** | **int?** | Parametry [persistentní položka] | [optional] 
**TradeType** | **int?** | Typ obchodu [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatDeliveryTermID** | **string** | Dodací podmínky; ID objektu Dodací podmínky [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatTransactionTypeID** | **string** | Povaha transakce; ID objektu Povaha transakce [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatTransportationTypeID** | **string** | Druh dopravy INTRASTAT; ID objektu Druh dopravy INTRASTAT [persistentní položka] | [optional] 
**TransportationTypeID** | **string** | Druh dopravy; ID objektu Způsob dopravy [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatCompleteKind** | **int?** | Vyplněn INTRASTAT [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum pro INTRASTAT [persistentní položka] | [optional] 
**Finished** | **bool?** | Vyřízeno [persistentní položka] | [optional] 
**PricePrecision** | **int?** | Zobrazení desetinných míst pro zadávací částky [persistentní položka] | [optional] 
**IsAvailableForDelivery** | **bool?** | Je čerpatelný [persistentní položka] | [optional] 
**CheckSetBatches** | **bool?** | Validace vyplnění šarží | [optional] 
**VATCountryID** | **string** | Země odpočtu DPH; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**PriceTransformationCoefficient** | **double?** | Koeficient přenosu skladové ceny [persistentní položka] | [optional] 
**PercentPriceTransformationCoef** | **double?** | Koeficient přenosu skladové ceny (%) | [optional] 
**AutoFillRowsPriceTransCoef** | **int?** | Automatické vyplnění koeficientu na řádcích [persistentní položka] | [optional] 
**FinishedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum a čas vyřízení [persistentní položka] | [optional] 
**FinishedByID** | **string** | Uživatel, který provedl vyřízení; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Vytvořeno [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Opraveno [persistentní položka] | [optional] 
**XTermsOfDelivery** | **string** | Podmínky dodání [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

